Oh!
ja, mijnheer, het is zo'n plezier. '
"Geeft het je echt zoveel plezier?"
"Ja inderdaad, het was heerlijk."
"Lieve ik, ik moet proberen of het me zou lukken, mijn pik pakken en wrijf het op en neer, zoals zij deed, opdat ik mag weten hoe het voelt. "
